上證跌到傻晒.....

救命呀！咪再跌😭😭😭